宜家睇火影同one piece既人會唔會好減架？(低音)

有冇

你講乜

減架(低音)

尷尬？

學好中文先開post la

竟然估到on9樓主up乜鳩 真心勁

係呀！

字都唔撚識 尷尬

成班落後撚唔夠敢面對問題?